有冇人今日開始lihkg 好lag?

ios
好似係某一兩個廣告整到部機好lag

就算冇廣告都好lag

我係一見到乜乜安全周個廣告就好lag
其他冇事

冇人覺得lag?